超越謝霆鋒！中國版Master Chef教你發雞蛋！

片：

其實條友係台灣佬嚟～

自推

強國節目

好嘢嚟

啲參賽者仲要好驚訝
唔知係唔係驚訝教佢地呢啲嘢

神反應

開頭段吉他音樂係反町隆史gto 主題曲

呢個勁

識貨！

傳統中式/日式好似都係用第二個方法
細個嗰陣老母都係咁教(切片>切絲>切粒), 到中學家政堂先學西廚學院嗰種切法

簡淑兒好似係片入面，證明做假

大陸永遠都係有陣柒味

marco pierre white黎，點可能唔勁。

教練出埋d off topic片
係咁兒推多下喇

Gordon Ramsay 師傅

轉下型啫

Gardon咁多師父入面呢個最型

gordan啲語氣都係跟佢😂

可惜最後去咗賣家樂牌濃湯寶

唔型點可以做到係廚房煮煮下野，扑埋個女客人。

屌